樓爆！凱帆軒2座27A海景單位675萬成交

2020/09/07
大角咀/奧運站
凱帆軒
2座27 A室
售: $675 萬
465呎
$14,516.1/呎

樓價高企，有年輕買家為求上車，於農曆七月入市購買凶宅單位。美聯物業助理區域經理潘鎮煒表示，大角咀凱帆軒2座中層A室，實用面積465方呎，屬兩房間隔，雖然單位於2015年曾發生事故，但內櫳屬企理，吸引一對信奉基督教的年輕情侶以675萬元承接，作結婚用途，呎價1.45萬元。

據悉，上述單位曾發生墮樓事故，撇除事故因素，同類單位的市價一般接近1,000萬元水平，現成交價較市價低約三成。資料顯示，原業主於2015年1月以532萬元購入上址，是次轉手帳面獲利143萬元，升值約27%。

真係跳樓價

有信念 唔怕

凶宅

睇嚟真係好凶

點做按揭？會唔會過一個月又撻？

聽經紀講過跳樓果個單位唔算凶宅
跳落平台果個單位先計

唔洗聽人講，禁下app 估唔估到or 估足價就知當唔當凶宅

法院判過跳出去既單位都計
好簡單 如果無跳樓呢個單位 死者係跳唔到出去
所以跳出去個單位一定係凶宅

信奉基督教 唔驚

無鬼惡得過窮鬼

迷信少少講

相關人士會認為自殺案單位 係風水上或磁場上都出現左問題 先會影響到住户運程 令命案不幸發生

所以無錯 跳出去嘅單位 的確係不祥

耶撚又贏 凶宅當然唔計

平夠6成先計

估唔到價
係咪要full pay

aa講野都好信

淡友無曬新閒搵 要搵呢類盤黎打飛機

最近屯門啟豐園都有單兇宅成交，平時都要4百幾萬先買到，嗰個單位賣咗300萬，差唔多平3至4成。

不過買家話買嚟放租嘅，沒所謂啦

做唔到按揭

凶宅都叫樓爆

跳樓價連登仔都買唔起

兩公婆冇睇驅魔實錄？殺到埋黎唱聖詩都保你唔到

我記得呢套野好撚on9 最後好似係死尻哂驅唔到

果度交通好唔方便

咁講法樓上永遠無凶宅

咁都有人信，真係唔怪得個aa

唔怪得咁多人撻訂
信AA講之後銀行唔批mortgage

銀行批到按揭

估唔到價就係架啦 信銀行好過AA把嘴

墮樓事故
咪即係跳樓

2006/07/17
49歲姓李女子,疑因與丈夫為管教子女問題發生爭執,突情緒澈動,衝入房間推窗躍下,倒臥7樓平台,救護員到場證實不治

呢單

上到會？

凶宅都14K 我個對波就凶啦

有無人租先

又唔算 行去奧運站唔使2個字...
但條海濱長廊幾舒服

佢地應該驚批唔到按揭同層樓難轉讓，多過自住

自住嘅冇乜所謂啦

信則有不信則無

想賣跳樓單位咪話平台單位先計, 想賣平台咪話跳樓單位先計
2個都想賣就做完法事乜都無事

跟住你想買平台兇宅
個AA就話 其實跳出去果個都計既

係喎，獅子網上冇估價

其實點解咁驚凶宅，1千萬變675萬，抵到咁真係驚走寶多過驚鬼。

是咪會永遠輪迴重複自殺跳樓

相信主 唔驚

好抵

細個住個兇宅 諗番都好撚心寒 屋企成日都好大風 我丫爸丫媽晚晚訓唔好

陰功, 樓上樓下估唔到價
上面news話跌落7樓平台, 8A 一樣估唔到價

8樓全層都估唔到價呀陰功

傻閪先迷信

為左管教仔女問題害死幾個家庭

好慘

窮鬼最惡

痴線, 27A估得足, 7樓同一單位直頭冇得估價

邊有人驚鬼
驚做唔到按揭 轉唔到手姐
你以為平3成真係無條件平比你咩

下， 去奥運站5 分鐘

點唔方便

耶撚

上黎笑樓爆就有份

再問一句佢住邊
「公屋囉」

兇宅都可以扯到去樓爆
啲大型屋苑死左未呀

正解

咪係 御金國峰個凶宅都有人接手啦

果度仲要對面就係大酒店

"驚做唔到按揭 轉唔到手姐" 咪就係d 人驚鬼

幾百呎咁細無野驚啦

華人迷信思維 撚有鬼咩 捉隻黎睇下囉

信經紀？佢地d口才同警謊相上下

其實再追問點解做唔到按揭，發現個原因都係去返「有人驚鬼」嗰度

估唔到價呢?驚唔驚

揀個西斜既兇宅咪暖笠笠囉

好似本身連租約放，而家有外藉人士租緊，新聞有講

變凶宅上手都唔使輸

銀行驚多D

其實如果凶宅有新住客住夠幾年無事 仲當唔當凶宅

大酒店隔好遠喎

燒炭食安眠藥果d咪係囉

港灣豪庭先近大酒店吧

凱帆軒/浪澄灣附近好清幽

擺明條友唔識啦

行去奧運站都幾遠下

爆升

痴撚線，咩道理，你不如跳落去中途啲單位全部都計埋

咁成座大廈計？ 唔計？

凶宅主要係估唔估到價，借唔借得足啫
Aa鐘意話靈魂去天堂果下先計你又信？

條友鳩up 大酒店係大角咀橋底個邊
凱帆軒對面 空地黎 行5分鐘到奧運站 算係咁

5分鐘你行俾我睇
你話南昌就得

住西鈄屋會死得更快

凶宅都咁既價

揸車L表示...最方便係呢個位

我都想知唔通係父母mortgage

咩鬼夠窮鬼惡？我有錢都買啦

可以比正常價買 分屍樓都照去

咁咪好 可以請佢返黎坐下得閒無人約

行5分鐘肯定去唔到奧運站
跑住去就有機會

南昌站其實近d 不過好曬

同埋2庭A室係望海wo
點會係大酒店
就算 D E都同大酒店好遠啦
d人識唔識架？

利申：住2座

銀行唔批果陣你問佢做咩怕鬼lor

咁死啦 之前有個阿婆墮樓 攔腰分開兩邊 啲血噴到下面啲單位外牆都係 即係下面啲單位先係凶宅？

大風咪好囉，夏天唔洗咁熱

點做按揭

仲記得有班南亞佬買/租咗間德福
之前一家幾口死晒 但佢地住得好開心

識唔識睇地圖？
你話望對面海域多利殮房仲岩啦

咁凶宅，租又唔同講法
夠平就無咩好怕既